呢個廣告做乜鳩

成個補習社十鳩幾條Team都係佢自己

一開始以為惡搞 㩒入去點知真係得一個人

我都想講 係咪designer 玩鳩佢

全能

唔係
因為佢真係自己一條友教哂咁多科 賣點黎

Herman Yeung 係真係有料嘅
我到大學都有睇佢啲片
直到知道佢係藍

藍
不了

笑撚左
咁可以開間學校自己做埋學生
自給自足

佢啲片係值得睇嘅

失眠睇佢啱晒

我記得大學tutor話佢某m2 video prove嘅方法錯晒

萊莎

十兄弟

識啲嘢

未玩過第一集 諗緊買唔買好